萬一利物浦拎左歐冠，會 J 到咩時空？

利係特別誇張，乜乜之夜，可以講一世，射到上太空

唔怕，我地仲可以笑佢冇英超

明日在那裡再望向這裡

不了 決賽會被我皇屌打

基輔之夜

官網仲賣緊2005年紀念波衫

Miracle of Kiev

十年盛世
利伸：反猁，但咁樣贏到歐聯抵俾佢地J，真心覺得大機會，賤種班後防

拎歐聯都唔丁得咩

應該丁到49000有得拎個年

巧橙

頂級聯賽咪一樣

利物浦歷史博物館

我獌贏左聯賽冠軍都當贏左聯賽咁j啦

成班考古學家

好似熱狗個FB page成日貼返D十年前既片出黎J

路夫雲=炸彈人一號

仲有左右閘一個就係幼齒,另一個就候城平價簽入

拎歐聯都唔J幾時J 反猁都有個譜

咁又真係抵佢J嘅
呢屆歐聯都唔算易拎
中斷皇馬連冠走勢喎

j撚到咩 歐洲霸主真馬屌打啦

咪係 反利9up都有人正皮

今次贏緊五球最後十分鐘輸鳩曬
夠曬夢幻

6屆歐聯冠軍

炒摩佬先有機會

高普第六次決賽亞軍

Up乜撚

歐聯不嬲贏過啦 贏到英超應該全世界海洋變白色

睇肉台會仲腥過香港仔街市

到時係利 J 得勁D

定係真馬比人抽得乾D？

忍左廿幾年冇 J 過英超

比著你一炮射出黎果種震撼

我諗猁想要英超多過歐聯

贏到先算啦屌

又唔係未贏過

贏埋就歐洲賽六冠,對面獌先三冠,都有得J架啦

近幾年利狗變晒「冇自信的利狗」，最多都係怨婦

好似阿狗咁，阿狗試過一期串過馬撚，而家都收晒皮

阿狗每季季初都串過馬撚㗎啦
不過次次到1月都收哂皮

會射黃精

講真我地都拎過5次
都拎到慣哂無咩好j

你漏野呀 d精漏左出黎喇

其實都唔關佢事，人腳問題，4強都超額完成

對上一次呢個世界有 iphone 未？

咁搶口

好似早四五屆左右D馬撚真係不撚得了
岩岩開始有人用馬撚講阿狗果季, 果種氣焰

利狗有排J

唔撚係呀話

6次歐聯
英超最強

剩係賓斯馬最少都隊三粒，仲未計老虎撚派膠失多粒

皇馬贏都屈機 3連冠 仲好j。除非利係世紀大反cup贏

史米沙、巴路士而家去左邊？

同國光榮呀

大家都係英國, 支持OK?

聯同死車狗一齊J

陣腥味真係諗起都爽

請事實都叫笑
咁我話人地呀媽係女人係咪笑緊人

車狗 j 咩？互劣？

一定係鍠俾人抽得亁啲

等咗成年終於雞胸,我好肯定啲疤會抽到下季

第5有歐聯打呀

真係會有咩？我見有人話利冠之後都冇

講事實唔可以笑？
咁我話你碌鳩短係咪笑緊你？

照道理利係上半場4:0大炒皇
下半場失5粒5:4反cup

孫都抱埋啦仲j緊05

出年改制,UEFA coefficient最高四個國家,聯賽頭四名直入小組賽

假設現時英超排名到下星期煞科後無變動,
如果猁贏鍠的話,都係四隊踢歐聯,
車妓就踢霸氣盃小組賽,般尼就外圍賽第二圈起步

五隊踢歐聯就要猁跌出前四後贏歐聯先成事

咁車要 j 難度幾高喎

利5 車4 一齊J

萬一

點解會有人認為利贏到蝗......

其實當年照計都應該 a 米贏既

阿朗賓周完爆利後衛啦

成個深水埗都係利物浦波衫

拎歐聯都唔撚比j？
反利都唔好咁低質啦

可惜爺爺出左局 唔係到時英超6隊一齊踢歐聯

爺爺奪冠 車4都無得J

爺爺奪冠咪可以6隊打歐聯
歐霸個位另計架ma
你唔係唔知牙

係 拎左歐聯應該要哭喪先岩